!!銅鑼灣急要人!!

!!銅鑼灣急要人!!
一班有心嘅中學生自發準備左場管弦樂表演
時間: 2200 (大約15分鐘)
地點: Times Square門口
銅鑼灣嘅街坊麻煩去幫手撐撐場

!!銅鑼灣急要人!!
一班有心嘅中學生自發準備左場管弦樂表演
時間: 2150 (大約15分鐘)
地點: Sogo F出口
銅鑼灣嘅街坊麻煩去幫手撐撐場

咁遲先講

Push

學生哥幫得就幫啦!!!!!!